[負能量]女朋友屋企人叫分手

是咁的
同女朋友喺大學識 佢係超級孝順女黎
讀唔同科 一齊左三年幾 一直都好開心既
平時都有上屋企食飯 有時過埋夜
一直都好地地拍拖 佢屋企人都鐘意我既

到呢排grad 出黎做野
女朋友入左政府 佢屋企人開始大期望
明明知我存在 仲係咁摧佢揾個正經男朋友
我同女朋友都搞到好精神緊張 仲因為咁嘈交
我自問都努力上進 平時都好錫女朋友
岩岩出黎都有兩萬幾 屋企又小康之家
講心講金都不過不失

之後打去同伯父傾過都傾唔掂數
伯父伯母都就七十歲 思想傳統
要女朋友相體揾個三四十歲既 痴撚線

明明係兩個人既事 屋企人叉隻腳埋黎都唔知做乜
唔撚係呢d年代都要私奔啊嘛

純粹呻下 唔係想分手
有無巴絲有類似經歷可以幫下小弟

Sorry for 1999

七十歲都就快死啦
唔死都老人癡呆妹下妹下等死啦
唔驚啦

呢啲老豆老母專業賣女架？

由鳩得佢催 最緊要女朋友企硬
兩個人互相支持企硬三五年 啲廢老就香啦

等多幾年d死老野香左咪得

帶伯父去叫雞 好快就無人阻止你地

直接同佢講你屌過條女
唔係處
佢老人家思想咁守舊接受唔到嫁個非處比人呱

不如咁講，係睇你女朋友點樣諗既姐。最緊要你女朋友唔比佢地影響到

以前試過類似情況
果陣中三之後無讀書
女方屋企人強迫條女同我散
最後條女次次都hea應佢
而我次次都會用玩既心態問佢：點呀，你屋企人咁次用左咩新招？令佢屋企人講既說話當笑話講。

樓主可以參考下，用輕鬆既心情面對
你愈正面回應佢屋企人既說話就愈中伏

拿拿聲搞大個肚先啦

雖然係衰d 其實我心入面都係咁諗

女朋友家姐都比人催緊 痴撚線

膠post?

Thanks 絲打
其實最煩係氹返女朋友 次次比人催完都勁down

唔係
我女朋友都20k 我多佢少少

無啦啦點撚樣講
"Hi 伯父 我屌過你個女啊"

咩工fg有兩萬幾？

買層樓比世伯伯母塞住佢地把口

唔想咁快做爸爸 享受多幾年二人世界先

搬出嚟一齊住咪得

日日催 又話要帶佢識唔知邊個個仔
暫時都係精神上比壓力 未有行動住

唔自爆 好多grad job都有架啦
Between 呢個唔係重點

伯父伯母成七十歲... 大吉利是講句，佢地目的都係想在生既時候睇自己個女嫁出去

嘈交就中計喇樓主

咁咪自撚私囉
個女終身幸福黎架大佬
雖然e加離婚好閒😌

你又話打過電話去傾數
咁你再打多次去傾
講講下問佢點睇非處
跟住個啲唔洗我教啦

我同我ex都係比佢屋企人

拍左2年拖 見完佢老豆後 6日散左

睇你女朋友點做

我之前同你女朋友同樣處境
仲試過分過手幾日
但最後覺得因為兩句說話就散好唔抵
我唔甘心,令願決定係自己唔掂分手 心甘命抵
依家同男朋友結埋婚,生埋女...好幸福
我阿媽都仲係會久唔久就單打下
我覺得感情係兩個人嘅事,只要你地可以堅持到邊個都影響唔到你地

過來人講兩句

屋企人單單打打真係好惡頂

你同樓主邊忽似

求其up幾個
property:
most mt 20k up
finance:
正常bank mt 22k up
top tier ibank back/middle office 30k up
front office 40k up
政府:
AO/EO
紀律部隊

其實伯父係咪遮係樓主女朋友既老豆既阿哥？
點解伯父七十幾歲 樓主女友先剛剛grad差咁遠咁

屌 今次真係你個名

佢地都係想你買多D野上去塞住佢地把口

樓主有冇喺兩個老人家面前曬下自己家境ok, 講下自己同女朋友計劃將來果啲呀

其實大撚把FG工都20K up，反而好想知咩工種冇，除左文員仲有冇其他

你比條女睇到你呢個comment仆得街

big4狗，14.5

真心想條女發展嘅話 就搞大佢
佢老豆老母咁傳統 冇理由仲要你分手掛

頂幾年佢地都收皮啦 最緊要你女朋友唔係愚孝姐

搞大你條女個肚咪得
你唔鍾意
我偏要做你外孫個老豆

洗撚驚咩， 淡定d ，依家兩條廢老驚過你啦，你想點玩就點玩

唔想俾人食住上，就唔好講自己有貨

如果你地兩個可以堅持
根本佢地做唔到啲乜既
就算想做都有氣無力

我都想知有咩fg 有2萬幾

語氣好d咪得 其實我地已經發生左關係 我想對你個女負責任 希望你地可以比個機會我 我會好好對佢 .....之類